可能係lihkg第一個既書枱post

黃大仙巴打

巴打好多毛
性慾一定好撚強
利申:非基

你非基姐
我...

我住屯門

巴打隻腳

返屋企popo 先

得咁三張枱
唔撚掂喎

好亂

用ipadpro上lihkg有幾爽

腳毛圖 比個突寫黎

啦

keyboard handmade?

咁少都po

同用電視睇AV一樣既感覺

對手套好似同我果對一樣

換下掣咁姐
未夠班自己砌

都好叻仔

我100羊店買咋啵
咁都撞？

書台邊有可能咁整齊

我都係日本巴打 睇你啲書都係
咁都有得撞

想唔想奶

真有緣

屌你，個pose好撚gay
btw我要

擺到咁放上黎
你懂的

屌你睇睇下變左gay post

望落好pro

張圖load左好耐
一load完笑撚左出聲

咁多個keyboard

推

你肯定呢張係台?

btw 樓主隻腳

巴打我用緊同你同一款筆袋

好想奶

請問你啲keyboard 無線定有線？
啲key 邊到買？幾靚

我用左6年以上

LM

巴打啲腳毛

目測有線

呢種枱真係老是常出現
有親書枱post都見到

挑機

屌呢個po痴撚線

屌書枱post變左腳毛post

Lm

影埋大腿位，比d誠意，再唔小心印埋條丁既size，此post必紅

諗起之前個巴打腳post

同巴打張枱19樣

走撚開啦 死基佬

腳

又係偷偷地有隻腳仔咁跩跩

返去post

出面個view 好似好靚

我個廳就係我張書枱

有線 原本買冇咁靚 牌子係filco 可以自己搵搵

離地
Btw
腳呢？

見唔見好多紙巾

好多腳

屌 呢款手套我上次去日本都見過
普通百貨店就有

巴打隻腳好瘦

腳呢屌

隻白兵好搞笑

Foreverspin
我都買左隻Titanium

書枱post 差唔多張張都亂入隻腳

有錢人 咁有多餘錢買嗰幾個陀螺

亂到飛起

我屌！

成個moon都係腳

亂亂地

21:9？

變左基佬post

補多張

係呀

係咪唔撚明乜係書枱post呀

垃圾收番埋佢啦，我手毛都多過你腳毛

好鐘意呢類post 留名欣賞

左邊oscar ma 右邊yylam

我就唔信啦 夠薑 post上黎睇下

好多毛

Captain

同你撞杯

數巴打

我都係用緊依支咪

中大

外國撚

醫生喎

書枱post LM

THIS

is

屌你老母仲上高登 人黎

想幫你奶上去再含

手都咁撚勁
巴打返office工？

taobao Keyboard?

好想幫巴打d手毛 扎辮

算好，我同事成日搵火機燒我，好彩縮得快

考Oral 個label

日頭拉開窗簾有陽光會靚d，但係用電腦會好辛苦

係

Exac7tly

改我英文卷個啲marker正仆街死撚樣教畜

終於有新既呢類post

用嘅嘢同你隻腳好唔match 好可愛

笑死

我張枱都係咁

性病

望一望張枱 心諗一定係好可愛嘅絲打
但一望對腳

其實我都想執好耐，但係每次執完冇幾耐就打回原形

Sor 笑左

我係好可愛既巴打

生活態度

元秋同李慧琼

冇書枱

入黎諗住睇生活態度
點知成個po都係腳毛

唔好起底

睇頭幾頁以為變左腳post

Btw冇書枱

係街 用房相算

嘩

有啲亂

wasd keyboard？
我同你個配色好似一撚樣

點解依張相我好似見話好多次

filco呀 淘寶kepcap

👙

Filco?

個bra

巴打帶bar ?

個mood 好正

還返個bar俾人啦

左leopold 右filco

巴打努力，好好珍惜同享受埋中學嘅時光

巴打啲腳好正
利申已射

唔好起我底

之前仲係高登個時我po過

好似死link

唔記得收返埋

都係唔得

因為太平

覺唔覺每個男仔張枱, 都總有一盒紙巾

宜家先食飯

見到有巴打張枱亂過我果張
我就放心

留名番屋企影枱

好多巴打既枱都好靚

終於返到屋企 睇左個post成日 終於有得share下

張圖耐撚到

我以為係窗黎

屌 變撚左腳post

果兩隻熊公仔 巴打好qq,想屌你

我都有嗰隻deadpool同白兵 隻比卡超都有隻超似

乜撚野黎？

各位d 書枱 setup 到好正

Physio巴打 ？

自爆

咁撚細打個飛機都無位

懷念自己間房

而家

Sorry 囉
大笑左出黎

巴打啲書枱同房都好靚

唔夠位放兩個moon

好好笑 好似摺起咗咁

點兔

亂撚到仆街

無房JJ

好想一把火燒左佢

前面樽野仲未跌

黃大仙？

腳有毛嘅 差d比你個筆袋呃到

逆境中生存

屌 卷廁紙

屋企裝修完張枱反而細左
好反智

好撚亂

見到有幾個巴打都係黑色木檯下面冇櫃又夠大係邊到買

自己整啦

識我嘅人唔好相認

唔好起底
其實張枱冇坐好耐 平時用黎放雜物
攤床用手機最多 要用電腦都係用notebook

部主機中晒毒又唔識整 就咁放係到

有對一樣手套

邊個夠我張枱細

鞋盒唔撚凹個下好笑

巴打好友錢
成千銀一對鞋都夠錢買

巴打幾靚仔

一部腦 顯卡有兩個或以上既output咪有兩個或以上既mon

我都想知係點運作
例如我用緊1號mon咁
點樣同時用mouse keyboard控第二個mon

一鍵留名

留名

push

突然覺得自己好整齊

好正
我個張枱亂到仆街

右上

勿相認

就咁行個cursor過去

諗緊買巴打你張枱 不過4呎個款

作為一個冇房既人，我好鐘意入呢D post
一黎可以FF下羨慕下人，一黎提醒下自己幾窮

枱面得1個mon1個keyboard 1隻mouse
唔貼囉

個熊大紙巾座喺邊買架

ip都唔使check